有無岸鳩仔玩過呢啲蠟燭？

依家睇好似做冥壽咁